蘋果為中國用户發了款新品： AirPods Pro牛年限量款

蘋果公司今天突然發了款新品，為中國用户推出AirPods Pro牛年限量款。這款產品是專為中國用户準備的，並且僅有AirPods Pro版本，它的功能實際沒有什麼變化，只是在耳機充電盒和外包裝盒上有牛年的表情符號。

搵唔到圖既想買

比我地買架咩？

香港人都要慶祝農曆新年

大陸牛

香港都係中國用戶

電子垃圾APPLE

垃圾, 我去信和買自己鍾意嘅唔好.

咁我自己買張貼紙貼就得la

嘩老土到嘔

咁似富途牛牛嗰隻

支那限定智商測試品

同futu合作

hea到大佬

屌我第一眼都以為係
不過APPLE CEO奶到咁 大家都離唔開用Apple

換個角度諗 佢係好叻呃傻仔錢

用返平時刻字嗰啲機器，加多個emoji入去，咁就係牛年特別版

買咗嘅人真係可以大叫一聲: 牛B死了

Google一鳩樣

台灣網賣架喎

新加坡apple store都見到有
應該有慶祝農曆新年嘅都有賣

隻牛

咁似香港牛X邊爐啲logo

定係似打邊爐個啲牛乜牛物既logo